[Apple Tv+ x A24] <家庭變幻時> (On the Rocks) 有冇人睇咗？

Sofia Coppola導演新作，Apple同A24合作

本片由蘇菲亞哥普拉擔任編劇及導演，講述紐約的年輕媽媽 (慧絲達鍾斯 飾) 自覺婚姻告急，決定和父親 (標梅利 飾)聯手跟蹤老公 (馬龍韋恩斯 飾)，找出真相。因著這位風流倜儻的父親，過程中又會發生甚麼好氣又好笑的事呢？

推下先